﻿*** a9ab0d60c4bb64a6ae5b2b0bde5e0b25
## 这个模型是什么？

Composer 是一个玩具模型，可让您编写歌曲并使用声音扩展程序播放它们。

## 如何这个模型怎么用

单击设置以绘制五线谱。然后选择一个音符长度（四分音符或二分音符），点击 DRAW-NOTES 并在五线谱上画出音符。选择一种乐器，单击 PLAY 并聆听您的音乐。

## 改一改

添加八分音符。

添加升号和降号。

一次支持多种仪器。

<!-- 2004 -->